眾籌拯救晴晴

車頭燈好靚呀

阿晴還唔到錢唔知會點算

佢無糧出?